突然諗，政府收埋d口罩唔拎出嚟，會唔會真係痴線到上繳大陸?

如果係，真係好痴線，但柒婆真係做得出

推

你吹得佢漲咩？
香港又唔係獨立國家
就算俾你特首係普選都係要聽中共指令

唔係你以為收理真係畀醫護用咩

真係好仆街，愈諗愈嬲

我宜加激到瞓唔着

愈諗愈嬲

分分鐘當過期野扔左
實際車上鬼國表忠

拎完上去，仲要天價買返劣貨返香港，然後要不是中國...

嬲到瞓唔到，諗起今日聽講有人因為買唔到口罩而喊

最好笑條柒婆話要問中央拎口罩

清醒係好事

同香港人一樣，交完稅俾政府水浸，挨政府派幾千就叫做德政，個個港豬打哂飛機

條仆街實做得出

dklm有可能 吊一定要繼續我地嘅五大 唔想比呢個政府管治！

有預感777要進貢香港庫存既防護衣俾大陸，今日湖北省長話大陸勁缺呢D野。

佢地幾時有報應，仲有陳肇始呢個8婆

唔奇

中共mode: 明明係香港嘅，都要上繳咗先，然後佢再恩賜返俾香港

如果有auditor 查糧倉，audit 前總會莫名其妙火燭

真係唔知點算，希望大家自己人宜加要睇得緊d，佢地真係隨時做得出

唔係咩叫共產黨? 宜加送利是係口罩仲值錢過現金

收到消息：政府高層收埋大量口罩！留比自己家屬用！公器私用！

可能送曬俾支那之後
再以一個$50嘅價買大陸造嘅口罩

又係利益輸送

咪撚再買呢啲濕鳩口罩
支那測過都已經唔合格
又點會好得過外國標準
我懷疑係呢間廠引入嚟
香港人想死就買呢隻啦

點解你覺得佢做唔出
比d合格既口罩上去
高價買二手既返黎

乜都做得出 留番一批比自己用

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

人人稅交足
但所有野上繳, 這就是共產

唔咁做先奇

真係唔撚明點解淋病一定要聽上面講野 好想知佢有咩春袋俾人揸住

佢之前都做好多仆街野
港台講套丁又有佢份
平時肯定代埋唔少油水

其實我真係覺得佢會上繳大陸,諗緊藉口咁解

樓豬咪撚造謠，香港市捐口罩有乜問題？

如果你有本事打開庫房睇下，啲儲備可能變左張人民幣借據

唔係你估?

絕對會
去信國務院既意思係
「阿爺我比哂d貨你 」
「但我宜家都唔L掂 」
「 可唔可以漏返少少比我？」

佢記招話問國務院攞口罩
即係用交換？

我覺得一定係送比習大大做禮物邀功

香港醫護唔去罷工想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

會

有幾癲？政府不嬲都係咁

柒婆一定會

係都唔出奇 呢個痴撚線政府

一家人，你嘅即係我嘅